
##### 春日野穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-3.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >days at school  
&emsp;1111楼  
&emsp;2020-03-10 19:52>
> ###### 春日野穹💘🌹:  
> 等等，为什么我是双十一楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon30.png" >
>
> ###### glass☜:  
> 那就删<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 春日野穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-3.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我不要当双十一楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >，所以无奈又填一楼辟邪<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon70.png" >  
&emsp;1112楼  
&emsp;2020-03-10 19:54>
> ###### Jokeº-º:  
> 这就是你氵两楼的原因？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 爱吃肉的肥喵<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;在线等狗粮∪･ω･∪  
&emsp;1113楼  
&emsp;2020-03-10 20:21  
***
##### 风满袖<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;边等边氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1114楼  
&emsp;2020-03-10 20:23  
***
##### 小果汁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;氵啊氵啊氵到楼主来<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1115楼  
&emsp;2020-03-10 20:27  
***
##### 你的燚鎝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;日常氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1116楼  
&emsp;2020-03-10 20:38  
***
##### 我没有用户名<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我懵了，我为什么要点进来吃柠檬🍋<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;1117楼  
&emsp;2020-03-10 21:01  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;小水一楼<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1118楼  
&emsp;2020-03-10 21:02  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;喵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;1119楼  
&emsp;2020-03-10 21:11  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;楼主果然说到做到，说稍晚就一定稍晚<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1120楼  
&emsp;2020-03-10 21:30  
***
##### 马and叔  
&emsp;楼主再不更新，我柠萌都吃完了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >  
&emsp;1121楼  
&emsp;2020-03-10 21:41  
***
##### 风满袖<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;你们说lz和mm现在在干什么呢？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1122楼  
&emsp;2020-03-10 21:50  
***
##### 风满袖<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我好像又不小心氵了一楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;1123楼  
&emsp;2020-03-10 21:50  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今晚没更新了，家里出了点事，不是什么大事但是很耗时间，日常没时间写了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;1124楼  
&emsp;2020-03-10 22:01>
> ###### 梦宸思臻:  
> 没事，不更也没关系的
>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 没事，还有其他帖子供应柠檬<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >不过这帖子我也会一直收藏的，楼主要好好照顾好妹妹啊！哪天封神了告诉我们啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 风满袖ლ:  
> 刚刚看到出事这俩字我还吓了一跳<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
  
***
##### YUKI<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;一下午看完了，很羡慕lz有个真心爱着、真心爱自己的人啊  
&emsp;1125楼  
&emsp;2020-03-10 22:21  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-21.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>扶摇<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-21.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;哇，是纯爱  
&emsp;1126楼  
&emsp;2020-03-10 23:01  
***
##### GENNRLIME  
&emsp;我来了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;1128楼  
&emsp;2020-03-10 23:03  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;下午的时候心情不太好，顿时没了做饭的心情，我看着还在打着游戏的丫头，拿起座机给老爹打了个电话。  
“喂，小土，咋啦？又把家里烧啦？唉等等你先别挂！”  
“有点累，不太想做饭，你什么时候回来？”  
“差不多四点吧。你下午累着了？媛儿怎么样？没闹腾吧？”  
“还行，学习呢，等你回来。”  
我挂了电话，偷偷摸摸来到丫头身后，她带着耳机没听到我的脚步，我在她身后站稳，一下子蒙住她的眼睛。  
“呀，干嘛呀？看不到屏幕了！”丫头用手柄敲着我的肩膀，我稍微逗了她一会儿，在她身后坐下，一把将她揽入怀中，丫头靠在我的胸膛上，手还在不停的按着按钮。  
不得不说她打游戏的技术确实比我好，就算是在我妨碍她半天导致已经处于劣势的情况下，她仍然能扭亏为盈反败为胜，如果能稍微的把这种心思用在学习上就好了呢……  
我不顾丫头的抗议关掉电视和主机，拿出了一块威化哄着她去书房看书，呼——-，危机解除！  
废话，老爹回来的时候如果看到丫头在打游戏，我也会跟着遭殃的的啊……  
接下来只要期待老爹会带些什么东西回来……  
对我更新了，惊不惊喜意不意外<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1129楼  
&emsp;2020-03-10 23:05>
> ###### 你的燚鎝▫:  
> 浩爷nb<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我放弃了思考º:  
> 瓜来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon86.png" >
>
> ###### 永远爱朝武芳乃:  
> 惊喜惊喜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### GENNRLIME:  
> 哈喽楼主
>
> ###### 风满袖ლ 回复 你的燚鎝▫: 
> 着实又让我吓了一跳<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Destiny_Gunner:  
> 祈祷nia<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 热情的纪元😄:  
> 又 把家里烧了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 仙踪无名º 回复 Destiny_Gunner: 
> wuli信赖母鸡鸡<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### Nodgod<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lay啦  
&emsp;1130楼  
&emsp;2020-03-10 23:06  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷加油  
&emsp;1131楼  
&emsp;2020-03-10 23:11  
***
##### GENNRLIME  
&emsp;为啥同样是16差距就那么大呢？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;1132楼  
&emsp;2020-03-10 23:17>
> ###### 梦宸思臻:  
> 真-别人的十六岁
>
> ###### GENNRLIME 回复 梦宸思臻: 
> 哭了
>
> ###### 梦宸思臻 回复 GENNRLIME: 
> 不哭不哭(安慰
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 因为你没有经历过我所经历的一切，事实上如果可以的话我不想让任何人经历
>
> ###### GENNRLIME 回复 我家的小雨浩: 
> 不不不，我的意思是能这么早遇到对的人很不错了
>
> ###### GENNRLIME 回复 我家的小雨浩: 
> 没人希望自己的爱情不被人认可啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
>
> ###### GENNRLIME 回复 我家的小雨浩: 
> 楼主还没睡呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon7.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 GENNRLIME: 
> 如果你知道我经历过什么你也许就不会这么想了吧，嘛，谢谢你的祝福<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f02.png?t=20140803" >
>
> ###### GENNRLIME 回复 我家的小雨浩: 
> 不谢不谢，早点睡吧拜拜咯！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >
  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;凌晨暖帖  
&emsp;1133楼  
&emsp;2020-03-11 00:03  
***
##### 玖玖玖玖玖玖-  
&emsp;我来啦  
&emsp;1134楼  
&emsp;2020-03-11 00:39  
***
##### 回忆丿在你身边  
&emsp;日常打call  
&emsp;1135楼  
&emsp;2020-03-11 01:41  
***
##### GENNRLIME  
&emsp;打个卡吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;1136楼  
&emsp;2020-03-11 01:59  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;你们有谁还没睡啊……我今晚估计睡不着了……  
&emsp;1137楼  
&emsp;2020-03-11 02:18>
> ###### 你的燚鎝▫:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 你的燚鎝▫:  
> 一起熬夜？
>
> ###### 顾晚七🍁:  
> 允在下再拜
>
> ###### 顾晚七🍁:  
> 明天七点二十签到………
>
> ###### 顾晚七🍁:  
> 迟到算你和pixiv的………<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 顾晚七🍁: 
> 不关我事<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >我每天五点起床的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 安室哈罗smile:  
> 楼主你还没睡？
  
***
##### 好吃又不贵<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-31.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >  
&emsp;1138楼  
&emsp;2020-03-11 02:22  
***
##### 好吃又不贵<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-31.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;熬  
&emsp;1139楼  
&emsp;2020-03-11 02:22  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;可怕<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1140楼  
&emsp;2020-03-11 02:24  
***
##### 12亡灵归来34  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1141楼  
&emsp;2020-03-11 02:25  
***